【急】有無人係黃大仙執到銀包？

岩岩發夢嗰陣見到有個小朋友係黃大仙近警署附近好焦急摷晒啲袋既野出黎
原來係岩岩喺前線hit and run嗰陣跌左銀包
佢好焦急，話銀包既錢就係佢既生活費同埋幫人買裝既錢
希望大家如果執到可以聯絡我幫手轉達比佢
佢好心急好驚咁見到都心痛

黑色皮，銀包面寫住 US army
入面痛$3000現金，學生臨時八達通

大家幫手推一推

推

有個傻妹跌哂D卡，有理大證 身份證